我想踩三輪車♫♫登陸月球♫♫賣牛腩飯♫♫

今時今日仲有冇人聽？

點會冇
不過連登仔會話人哋走咗佬背棄香港人

呢首拎黎夾band實好正